她说，她的车被诊所的警察命令拖走，花费了200多美元。 《克利夫兰诊所私人警察部队的惊人影响力和不同影响》作者:大卫·阿姆斯特朗(David Armstrong 
 Ring Car Alarm将插头插入你的汽车，监测非法闯入或拖拽等活动，然后向应用程序发送警报。亚马逊2020年秋季的产品公告包括一种安全摄像头无人机，它会在你的房子周围飞行 
 它有八个加强泡沫处理，一个拉链阀盖，和一个加强两点安全可靠的乘坐。 最好的划船管道|大众科学商业团队| 2020年9月3日|大众科学 
 这是他们两人在一起度过的最长时光，当然也是没有丈夫陪伴的最长时光。 性别是由你创造的-第88期:爱与性查尔斯·金| 2020年8月5日|鹦鹉鹦鹉 
 到目前为止，Spot主要用于测量和数据收集，但正如这个视频所显示的，将足够多的Spot连接在一起，它们就可以拖你的车。 机器人革命的电视:我们最喜欢的波士顿动力机器人视频|杰森·多里尔| 2020年7月19日|奇点枢纽 
 特朗普甚至带着电视摄像机亲自参观了杰克逊的演出场地。 我看了一个赌场自杀:大西洋城泰姬陵的可怕的最后一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 然后司机上了高速公路，开始“远远超过限速”行驶，出租车检查员还在后面拖着。 十大最糟糕的Uber恐怖故事|Olivia Nuzzi | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 反政府武装使用的武器包括美国最近向哈兹姆提供的TOW导弹。 阿勒颇之战:对ISIS、阿萨德和美国的决定性战斗杰米·德特默| 2014年10月25日|每日野兽 
 警车从停车场出发，布克和费洛普被拖在后面。 关于科里·布克的丑陋真相，新泽西金童奥利维亚·努兹| 2014年10月20日|每日野兽 
 把奥巴马送到美国医学协会和国家医学协会，让默蒂跟在后面。 卫生局局长去哪了? 罗兰·s·马丁| 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 它们需要用一根长电线和一点拖带经常清洁，在一些大城市有专业的管道清洁工。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 这时，小船被吊了出来，送到前面去拖，但我们无法使船头转过来。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 车里还是空的，只有操作员，一个拖着头的孩子，把赛车表塞在旁边的口袋里。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 如果没有强大的引擎把它拖到残骸的迎风处，这艘救生艇就会比现在的用处大得多。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 这些火柴是用一种燃烧缓慢的纤维做的引信，就像拖车一样，可以在相当长的时间内保持火花。 知识的神奇之书|各种各样